(膽小勿入)真。心寒揭尾故

隨住基因改造技術發展成熟 有醫療公司成功改造出神奇海參 聲稱可以有效治療罕有既無痛症(即無痛覺) 以高昂既價錢提供度假式既療程

好多身患無痛症既有錢人一聽到呢個消息
就一窩蜂去報名參加療程

由於人數太多 所以就用先到先得既形式黎決定參加者 而且係會分開男女兩條龍輪侯
所以人數會係男一半 女一半

以下係療程既宣傳單張內容
————————
神奇海參 醫好個身！

療程原理:經過基因改造既海參 能夠刺激人體內既痛覺神經 使患者康復
同時 透過各種運動及療程 使人體大量排汗 從而排走剩餘毒素

療程地點:一座遍遠既山上豪華度假村
(由於山上電力供應不穩 不定時會有停電情況出現)

注意事項:

1.須穿著特製既衣物 以保持身體乾爽 療程期間不可更換
2.除左指定份量既特製飲品之外 不可飲用其他液體 因為呢啲液體會同神奇海參既汁液產生化學作用 釋出毒素令到服者死亡
3.要儘量遠離水 因此不得洗澡
4.由於大部分尿液將會經由排汗方式排離身體 所以本院將不會設立任何廁所
5.由於男女身體有別 療程不盡相同
所以男女將分開接受治療 療程期間不能與異性患者接觸

第一日既療程 係用黎調整身體狀況
令到身體唔會排斥神奇海參
所以第一日主要係做下運動 焗下桑拿 幫助身體適應

第二日開始 每日進食兩餐 飯後再來一碗經烹調既神奇海參 和一杯特別調製既酒 另外需要做大量運動和每晚焗桑拿
透過各式各樣既運動同焗桑拿 可以排出大量既汗 而特製既酒 可以加快血液循環 令排汗更迅速

—————————

係療程既途中 不斷有人係死去
而大部分死者都係死係水池旁邊
負責人就解釋 因為佢地頂唔順口渴 偷偷地飲水 所以就令佢地死左

隨住有人死左 新既空位就被排隊既人補上
後來 排隊既人數愈黎愈少
主辦公司就決定免費提供療程 吸引更加多人黎
可惜 過左一排之後 人數都係唔夠
最後 因為唔能夠維持男女平衡
所以主辦公司就中斷呢個療程計劃
不過到呢個時候 主辦公司已經賺到盤滿砵滿

過左冇幾耐 有一班自稱連登神探既人
覺得呢件事相當可疑 就去左調查
好快就發現左當中既秘密
真相慢慢水落石出 樓主惟有出黎開故
最後 警方就拉左主辦公司既負責人

題材係參考救命解藥 但當中故事完全唔同

認真製作冇人理

心淡

其實我對揭尾故冇興趣
不過見到你打一大篇野出黎又冇人理
真係好慘

加油加油

酒係血?

唔係

多謝你

係咪因為間公司逼班人不停出汗，但又唔俾佢地飲返d飲品補充水分，所以迫住飲泳池水然後死左？

好撚長

認真製作嘛 環環相扣

留個名等聽朝開估

佢地嘅死關唔關停電事？

Btw補充翻規則寫左係唔可以飲其他飲品 一日只可以飲兩杯佢比既酒 當中既水份亦都足夠維生

好間接咁關

係唔係關停電事

想睇短既咪睇其他人打個啲

男女分開係咪逼d男人互含(做運動)?

你話真心寒 夜晚唔敢睇
留名 明早跟進

因為停電焗唔到桑拿 排唔到汗 毒素積係身 所以死?

我上一個故都係叫心寒揭尾故 啲人當笑話咁睇 可能呢個都係

雖然好長亦都冇乜人理
但係，我都係睇曬
宜家慢慢參詳一下🤔

只可以同大家講 唔好睇得咁表面 魔鬼藏於細節中

男同女接觸到?

參加者係比煮好既海參殺死？

水漏電?

本身d有錢人有痛症？

你指既係男患者同女患者？

係呀 你話要男女一比一吖嘛

神奇海參係唔係電棒？

唔明 佢地有 無痛症(即無痛覺)

男患者同女患者係冇接觸過既
上面講左咩 可以參透下

淨係男死?
女死?
數量重要?

食落肚架大佬

即係職員同佢哋接觸?

男同女既療程相同/不同？

每次死既人數係男女數目相同/不同？

其實應該咁樣講就夠

有人發現好多人死左係水池邊
跟住拉左個主辦方

其他等佢地自己估
你打咁多 好冇揭尾故feel

個療程嘅步驟同停電係咪同佢地嘅死有好大關係？

男同女嘅人數一定要1：1？

好問題 係男死
數量都關事既

主辦單位想殺佢哋?
啲人自殺?

海參有毒?

佢地係指？

因為身體結構?
數量即係好多?

某小部分不相同
上面有人講左 只死男

死咗嗰啲人?

咁既話唔會估到 故事太複雜

又要排汗又要乾爽

問多樣
桑拿係正常既溫度定熱好多，熱到人會燙傷？

淨到錢係因為死到人？

佢地係男定女患者？
唔係自殺

切J扮海參

即係主辦單位係想殺男人嘅?

女人因爲男人死左而醫到病？

順利完成療程係咪會醫得好？定純粹昆人

有關係
唔需要估數量
慢慢增加

停電時候會對男人做啲野 慢慢整死佢地

所以有特製衣

啱左

杯酒入面有異性既汗/尿

一睇到海參就諗J

唔係想 係要

有冇大波妹屌

比人無視

補充 最後冇人成功醫到

前句啱

即係幫佢哋做變性手術?

極懷疑樓主個故事將會係九唔搭八夾硬黎既垃圾 ...

做既野係抽佢某啲野出黎

冇

點解死喺水池緊要?

估既過程好玩嘛 最好唔好啦

停電關

淨係要咗男人啲J?
無拎其他嘢?

動詞錯

水池入面有啲特別野？

殺左男人之後先拎海參？

如果唔係男人知唔知自己比人切左

切？

都緊要 不過唔一定要係水池

係

一條J只可夠一個女人食用？

唔係 注意 佢地有無痛症

趁屙尿既時候切

全部愛嚟整海參?
有其他用?

特製衣係包哂全身連頭？

死係因為一直唔知自己無左j
去左水池邊見到倒影知道左
就自殺？

好中意呢啲故 加油作多啲

唔係 唔洗太在意比例 你當一條j可以食八餐

on9你條J細到向下望見唔到？

著左特制服嘛 又無得沖涼

唔係 不過呢句有啲野可以諗下

都唔使屙尿沖涼

有

唔比同異性接觸 唔比扑 無得扑野又無得除衫 所以一直唔知自己無左條撚

唔連頭 包全身

海參出自男人
酒出自女人？

d人好想沖涼，當停電既時候，無哂燈以為職員見唔到 所以就走去水池到沖涼？

d人係失血而死？

前句啱 咩倒影 不過係係水池先知

酒唔係

要佢地不斷排汗代替屙尿同著特製衫係咪主要想佢地無機會接觸到自己條J？ 或者唔好俾佢地發覺條J唔見左？
同埋佢地去泳池邊其實係咪想屙尿，但先發覺自己條J無左，屙唔出，最後中尿毒死左係泳池邊？

早餐有炒蛋?

係水池邊想偷偷沖涼

講左 停電時切

唔係 你當切完即刻包傷口

無痛症所以條丁冇咗都唔知
啲酒同運動迫佢哋出汗等佢哋唔會急尿

最後想偷偷沖涼知左
因為接受唔到而自殺

因為個度無廁所只可以係泳池到屙尿

停電係因為間公司為左取得男性既性器官吹既借口

為左等佢地係見唔到的情況下(扮停電)偷襲佢地

得男人受罪公平咩

主辦人係咪女權主義

係 係
死因錯

上面估到 係想痾尿

死果d人條j長過15cm?

應該係不斷失血致死？
佢地應該因為無痛覺感覺唔到 同埋比特製衣抽哂流出黎嘅血

男患者觸電死？

咁佢地係自己去泳池邊定比人拉過去？
如果係自己去咁去嘅原因係咪因為想屙尿？

佢地飲既野 應該有麻醉成份 令佢地係停電既時候 任職員魚肉

再睇落去

正路平時都會r下條j喇
點會唔發現呀
好牽強wo

講左 唔會失血 特製衣只係掩飾條j

死因係自殺？

黎個暫停先
暫時總結一下

女人食海參係唔自願既

參加者平時唔會摸下條j?

有冇女參加者有冇影響?

職員趁住停電 切左男人既j 再包紮傷口
後來有啲男人單靠排汗去唔哂水份
就想偷去痾尿 結果死左
死因其實好簡單 係他殺
咁相信大家都估到係職員想殺殺人滅口

自願 佢地以為真係神奇海參

特製衣 摸唔到

估完?

係有既 但可以從飲品方面諗

完?

依家仲有咩要估？

仲有 大部分setting都係關事

飲品喺女人度拎出嚟?

估 始作俑者 女患者個邊

唔想男既去廁所

想唔想女既去廁所？

男人女人飲嘅嘢唔同?

無所謂 不過為免療程有太大分別 所以女既都冇

其實個主某有無痛症，而醫呢個病係需要男人嘅jj?

其中一個會催眠?

女人飲既係用jj煲成既湯

可以講下男既飲咩 佢地只係飲啲會降低人性慾既野

男人既係用黎減低佢認知既

女人係提升性慾?

一開黎睇以為一開波就爆左個答案出黎

男係飲人奶？

唔係 不過佢係需要男人既j

主謀係男?
女?

女人有性欲要解決
用男人jj

咁做運動主要目的係想男做or女做

收集jj黎做性玩具? 做大生意

第一句啱

男

但點解唔直接比佢地扑

主謀扑?

男 純粹想排汗

主謀扑

有性欲要解決 所以會做啲令商家搵錢既野？

唔係 係主謀扑

屌 原來係淫賤主謀

所以成件事就係有毒撚想屌女

主謀扑啲女，但冇jj， 所以要收集男人嘅jj?

主謀食男J?

啱 但佢只要呢批女 其他狗也不屌 點解

壯陽

肉莖重生

有錢

係 佢信以形補形

生仔可以分家產

想sm d 女？

咩sm啊

馬撚

哦因爲無痛

無痛症？

主謀入珠j

Fifty shades

因為有無痛症 可以屌打佢地

第一頁有冇線索知點解一定要呢批女

係咪完左？

其實大致上都完左 可以開故 不過未打 要依家打

痴線咩故嚟

合理過尋日果個ddd
不過唔夠心寒

其實主謀係一個世紀大淫魔 日日都想瘋狂sm唔同既女 但呢一個小毒撚又何來咁多女陪佢癲 又邊有咁好精力 所以佢就諗左呢條橋黎一石二鳥

趁停電切j 用各種方法去掩飾 又派人係水池邊等
係啲男人忍唔住想痾尿既時候 殺人滅口
同時 餵女人春藥 等佢興烚烚個時聊佢 等佢自動被屌打

後來 因為男人死哂 所以冇哂海參食 就中止療程

離晒譜

FF到太唔現實,果個唔會係樓主想做既野掛,樓主係世紀大淫魔?

你好似格雷咁有錢都可以等啲女嚟畀你sm

咁都係合理啲啲
其實呢類型好難心寒
似核突多啲 不過難得諗到就同大家玩下
心寒既可以再度度

佢地成左冇人驗屍架咩 冇乜大嘅bug 但都係覺得奇奇怪怪 不過比起上一個已經有進步了 樓主加油 期待你下一個

但每一個位都算合理吖 救命解藥套戲咪仲癲

Agger 再貼合現實多啲會更心寒

驗屍呢啲後期既手尾冇諗咁多 多謝

ok 下次唔會咁癲

On9

大家唔好仿效 可能真係行得通

唔好咁啦
其實呢個故真係諗左幾耐下
好難做到咁多野都合理 又難估
我都係致在同大家玩下 大家估得開心咪得囉

好離譜喎

有錢仲要有大病嘅女人
都唔慌後生啦
仲要你有個咁嘅地方
超靚嘅設施足以吸引到班有錢佬肯嚟你到住
仲要班有錢佬全部弱智 求奇講句海參醫到病就去
起到間咁嘅野 都有唔撚少錢啦下話
洗唔洗設咁大個局仲要殺人就係為左屌班老西
有咁嘅錢你日日叫唔同嘅女上門比你任玩都得啦

班女唔驚sm嘛 同埋可以入手人鞭